(集思廣益)舉報元朗違例泊車

集思廣益
打去元朗警署‭3661 1680搵游乃強
‬想屌佢老母同舉報違例泊車冇人聽
電話錄音叫我打999
打999舉報比佢cut我線應該點做？

推

直接開波啦, 仲玩埋d 白痴野